SHF拉打特攝綜合POST677 怒屌笨大

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

行版會早二日

預計魂限
11月 最快24號取貨 不過預遲多

23號 收件

3月

以上 11月20截

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

快啲出shf

又玩人間體

戰兔人間體，不了 出咗可以考慮下
緊係下面個隻啦

早知唔拆

好易咋喎

今天我..

收左真骨skull

呢個真係好易，可以拉個關節出黎先嵌入去

g持

吓

正 個喼連driver好正

又唔係斷咗

邊有咁難裝番

應該將最細個件野插返落主體先？

係呀

仲有得拉 ？

扣返落去先

你話拉出黎個舊野咪已經有凹位比你搭番個扣

社長月留名
兩隻都無訂

後入輕鬆

我的媽終於得左

大勇德鳩最後

著咗皮套我都認得你

下次要載口罩

喼神

根本係買喼同usb送skull

個賣家都發音幾正，係咪交收skull?

留名

後入

你好,請問係咪交收是卡奴?

全中

拉打迷真係咩年齡階層都有

海海在後面，他非常火.jpg

龍珠班配音幾大

w 沒了

嗯..

w嘅劇場版評價好似唔錯

有新圖

已save

#天空

淨係大叔果套已經值得睇

睇下點解有兩個骷髏頭，超型

搵日睇睇先

wizard幾時派件

21
如無意外

thx

睇杜生

你的郵件已被炸毀

只係睇左W & Decade Movie大戰2010 skull個part
未睇 OOO & W feat. Skull

講個笑話:
最矮拉打要做最高魔王

未發育完仲有得高

18歲仲有得救

次次變完身都會突然高左成個頭

decade度 細路變kiva都係咁

痴漢天才

訂唔訂錶build armor好
利申未睇錶

Pass

另眼相看

大勇都pass
造型好似幾靚 但都成5魚

清純

膊頭個樽野頂唔順

社是Armour 就入

法官大人

我個一蚊呢

幾好

影得

又慳返
唔小心課左金比肥菇媽

套劇用呢個造型咪好

算係咁啦

咩來

figma
襯再販訂左松重豐

巴打都有入？
入邊個ver.

笑死，原來大家坐咁近

終於啪返入去

新坑

FJ好波
菅田

來細數你的罪行吧

入一隻白衫一人燒肉算
開訂好貴

巴打場

我都係白衫

個個都有睇

再販好似貴過初版
但都平過炒價就算

figma我想要山田義彥

好耐冇見過大膠

我有佢隻鬍鬚版

冇咩驚嚇成份 係石油多 同啲怪花式食人姐

係愛情片

真係好耐無見過

無鬍鬚版搵唔到 鬍鬚版見mk要6xx

準備彈藥收E哥

我見泊巴有訂HT GG
我無訂，諗緊追唔追

MK47想追但太貴

之前諗過賣西裝版，但無咗可樂餅
其實好似差唔多價錢，不過炒到上成千銀唔知乜料

火紅E哥

E哥一般 係都準備彈藥收joker

日本好多

隨緣啦

Joker 必入

我自己個樣高清到睇唔到

腿張開wo 睇黎經驗豐富

兩個都好靚仔

買

你就一早收左啦

過1k玩唔起 而且e哥唔係好大愛

無事既 btw岩岩上fb問左 孤係話未知ex aid到未 唉個gp唔批又同joker無緣

同感 所以未入

搵緊黑joker?

係 上個post預巴話有人放5舊 比埋link 個admin唔批

入到都無左啦 仲等你入到再買
580-600都見過既

好似冇乜人訂
唔係點炒得起但好少交投

y拍550好似見過

550上啦

原來係2手 600有全新連啡 問緊

560 2手

我都有全新連啡

認真 想放嗎? 我最近工都唔洗翻

裸辭為joker
暫時應該唔放住 有愛但懶得開

果隻joker仲健在

你地放開個女仔

真唔真阿。。。 個admin仲未批

我見0回覆

唔再係another 戰兔

不了

早

唔買

放開個女仔

我要OLA得啦 飛彩你要埋我個份

隻眼有事

晨早流流又引戰

勇巴睇錯野咋

你睇錯野

我無呀

係你J得多眼朦

黑人問號

總之你錯啦

晏就先嚟料

屌緊火

得啲衫

怒屌笨大

呢件唔差

買完返屋企擺

用架擺起

黎咩料

魂限掛

賣tee都賺唔少

呢件好啲
其他就行啲

時王戲服都又再販

再販.... 有無咁好賣

嘩 慳錢慳錢

要砌果隻

有咩要黎料

孤島

電王同劍企前排係唔係有d野想表達

鳩屎就sic化
仲有邊隻可以真骨化

睇完條trailer
我估有一幕係成地錶 拉打喺個錶到伸出黎 幫地台賣廣告

係電視走出嚟

ooo fourze 1.0素體

000 或火箭頭

都差不多係個期d人了

廿鳩年無再販

非常失望

得到真骨的祝福

唔想一追再追

真骨老閪都追

忍痛一入

呢張邊度似飛彩 點睇都睇唔到飛彩

所以你話造型同影相角度係幾咁重要

咪就係

唔著褲追

你睇海海影到美空幾靚

反正今年休息

美空是無辜的

那個了哦

美空就是成功的例子

玩多次社長年

你又知

build戲服問題

喺無實質故事基礎之下既社長只係一個青山走犯
所以時蝗既佢已經玩到爛爛地 希望唔好再來

個套戲服的確咩人著都出事 即刻娘左

你已經成為肥料

邊個話龍我娘

嘩屌

喺時候返青山了

又係...

龍我如果唔係咁靚仔，早已變成黑人憎既死MK

呢個姿勢係exaid出現過

好睇過至屙d造型

战甲卫士!!! Armour time!!!!

過氣潮童

順眼d

就快有得玩佢隻SHF

好撚不安

好環保

抄得好快

明明kvia黎

呢件甲型wor
有d機械feel

班工廠阿嬸

上半身不斷變
下半身改少少色

Pass!

都係等緊亞極陀同古迦

有啲似faiz架車

好圖回下帶

頭太大了

社長喺屎痾變左個發夢做王嘅打工仔

WOZ鳩嗡個背景 會唔會有聯繫呢

商機處處

唔知呢

佢連回歸都慳返 3秒就死左

無變000..咪無死囉

連出場都慳返

日後出場囉

痴漢變路人

勇巴

有無巴打有入AMAZON 隻鑽地同鴉女,雖然二隻都唔係話好靚但幾特別

好佩服佢地出產品真係揸乾揸淨

有仆街仔條女

隻色無我想像中咁好

收返張啦

上次張社長都未入

3xxx yen

成隻野個樣都好淒美，諗起bloodborne或者dadksoul入面啲怪

本身都好慘

其實佢算唔算拉打黎?
睇開箱片鑽地鼠隻色好靚

仁叔一直被排擠

仁叔LINE我得隻悠仔咋

本身套劇啲畫面又暗 隻野又全黑
都唔係好睇到皮套啲detail 比較唔到隻玩具

暫得三隻

展品果隻好似正啲

反而下隻想入地鼠,幾鐘意佢,不過又係炒起左

漢堡包

反而唔係咁鍾意

今個月隻電鋸佬

反而出左SHF先睇清楚全身DETAIL,套野黑蚊蚊

新仔

係愛

哇 自己再上過色隻rt

未睇劇場版,電鋸佬個造型唔錯

熄燈睇

下星期好忙

頂唔順隻色太啞 拎左出去比人改

同感
唔睇玩具/人設都睇唔到隻野係點

要快啲補埋S2 睇埋,電鋸佬啱既話要食現...
希望出戰損版仁叔啦,追唔到啦咁貴

二隻複眼係咪都改過?

一樣等緊

21 法爺
23 電鋸佬 銀牙
24 社長

得RT啲甲同腰帶有改

魂展嗰隻

都無乜聲氣

250 一件

成為痴漢的我們

無法成為痴漢的我們

天才與白痴

天才變痴漢

但係電鋸佬表現太差

唔好透啦

福姑

agito
kuuga

殺呀

未睇,等追埋再考慮,表現差仲好,慳返筆

純粹儲下

咁真係可以慳返

你隻悠係甩色定自己噴銀

橫睇掂睇都係改咗色

啲影相效果啫

之前有人改iyu羽毛甲靚好多 雖然皮套本身都冇羽毛detail

係孤仔手快快訂左

348

社長真係擔正左做EX AID 既主角

定我睇錯左,凝住隻黑白就係喪屍

衰野唔好講

社長

你有興趣咩

屌幾點先開新嘢訂

古迦！

晏就

二樣都殺

衫個隻應該都係ex-aid
隻眼同社長唔同嫁

屌

有誤會都正常嘅

有咩訂

或者無呢

卡 不了

標隻錶價格回落成點？

試下啦

無留意sor

你都入左卡坑？

孤島無係正常

買咗二盒

所以不嬲撐我騾

青檸

入啦
唔痛架喎

近日到幾時

個別事件

誤會嚟

好型

腰帶要靠DLC

應該全線回落至$80 左右咁上下

媽媽唔係咁講架喎

媽媽識條鐵咩

幾錢一盒

點解咁講

350樓下

無上色

刺激經濟 創造工作機會啫

香港手工業靠佢帶動了

孤仔tee都係320姐
不過兩件加埋就

記錯價
果一舊水當手續費

不過我諗佢訂返港魂

黑絲之嘛
有咩好驚

西面正過笑

陽光

就係因為佢西 仆街仔先會

btw Kiva對腳

你都會講呢句 ？

呢個蝦碌大雜燴

有咩問題

二叔影分身

食評

地板精靈

好足料

好正 ,設計真骨封面條友一定好開心,次次隊個大頭就掂

好多閪手

每個頭唔同角度

你唔係嚴格挑選架咩

射呀射 射他吧

執咗位

最多配件嘅真骨

把劍 啲手 塊布 封面

腰帶呢

太多嘢可以j

地板精靈 多謝老細

擺係個盆都玩

我們突擊吧

*到

下星期

多謝預巴之前係咁推搞到我訂咗

洗手盤

腰帶係機關，唔係換件咁垃圾

真骨無理由唔屌嘅

其他形態準備

同模改色 但啲頭好似有唔同

身上寶石形狀唔同

衝現

加油！

最環保系列

連強化form都有環保成分

笨大真識揀

笨大：出第二隻真骨算

個模用盡

排隊啦

其他形態無乜配件就

想丁真骨全龍..

條龍呢

衝現部隊在此

首先個龍頭係邊

準備下星期去佔領信和

重點推介

啲戒指

頭籌人士衝閘後已經唔知咩人排緊

古迦ok

dcd個隻？

地板精靈將會全面進場

屌奶聲

讓叔回歸嘅黎緊全部真骨俾佢補完古迦所有form又點話

Wizard好似幾靚

利申：無睇亦無訂

快一點

佢初變身都好驚豔

衝現大軍

無睇wizard都想買

美空ig 輕鬆坐地鐵

魔法師濕哂了

衡現大軍

慶祝吧

我的魔王

生日快樂

快高長大

直覺 faiz/電王

000會唔會好啲呀

成肥料

V3:......

昭和有無跟次序

俾邊個先

Amazon: 唔洗教前輩做野

果排仁叔月啫

參戰

丁死

興奮嘛

Be the one得康怡同將軍澳有得睇 仲要一日得一場 六點前

可能等碟算

睇碟可以飛戰隊

唔係喎 自 都唔會同一隻碟

碟包埋咩

咁仆街?

德褔無咩

無呀 我都覺得好奇怪

竟然真係無

日魂又瞓著咗定點

大雄巴你係咪睇咗
我係個movie app睇話98分鐘, 上網查Be the one片長66分鐘, 戰隊32分鐘搞掂??

明天請早

睇咗
戰隊感覺上都幾短下
拉打都唔多長

屌佢老母

或者無

咁就真係屌佢老母
條隊已經排到5月

過咗氣星期日先公報

日本兩大牙膏廠：東映，笨大

仲未有廿週年 ？

fb問過孤島話未出啊

玩具都玩正日

引錯

應該好快掃哂(俾附近既住民)

四川仔召喚

買買買

RAH 啲價都跌得幾勁

出shf就 買買買

完美還原到？

造型唔差

下半身雖然分別唔大

買住錶芯先啦

等收件

Ami Time

得銀芯無腰帶

都chok到

試下用英文search

要衝魔法師現

油麻地 kfc 行前少少 睇招牌入

來吧 呢到有隊友

撳掣J

話說見到taghobby寫21號，但上面link話Wizard 23號showtime，咁究竟係邊日

正日 23
行貨多數早二日派貨

今日冇通販

btw廿鳩年唔知點解成日遲

我諗緊21號定22號要衝

係囉都唔知做乜玩正日

21號 行下信和

整個塑膠垃圾整耐咗 唔好意思

成2000蚊
但好正

睡記姨媽到

呢隻拎出街都得

都話會造成誤會架啦

個花名攪到人真心

真心咩

有人幫手買囉

岩呀
同普通錶無乜分別

咩事

未醒過

一睇到心諗 瀨野

上一頁睇下

J埋先

究竟下星期法爺會唔會...

邊個 邊個咁衰

你問我問隻貓

做咩 ？

瑞記老母

無野

瑞記老母做善事捐錢架

以前叫得多姐我 而家少啦

你唔係老細咩
我仲諗住預巴會見大家都係連登仔幫手留貨，不求折扣

屌，係咪我真心左？

Ok仔

重以為四川仔係其中一位係附近做野既巴打

咁你真係誤會咗 因為無咁簡單

越描越黑 今次水洗都唔清

其實諗深一層，熊貓係四川，所以四川仔應該係指熊貓老細

嘩

呢到好多痴線佬

支持四川

敵將is李先生

我最正常

係 預巴被持續迫害 有冇巴打出手相助

痴線佬互相傷害

全力支持四川仔

四川仔

李老闆

方向開始暴走

已經搞唔清，有無人解下話？

砌人生豬肉

假架啲奶

hi四川仔

其實到依家都係一頭霧水
當初以為四川仔就係喺味皇捕突自嗰位巴打

預巴 熊貓 BEST MATCH

唔好理佢地

圍砌

之前好似有段聲效

到底四川仔代表d咩？

屈鳩人

被人撚狗咁撚

我都俾人撚緊

泊巴都加入戰團

真骨法爺腰帶有驚喜內構
見到都想

ok仔

8月定7月已經訂咗
用布嘅裙擺當然要訂

孤島都係星尾先會有架啦
幾時捨得開訂kiva呀

哩個名注定我要做狗俾人撚

孤島效率愈嚟愈差

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

響鬼都係

法爺把劍係換件 有d失望....

唔洗DLC應否偷笑

社長變矮又點計先

佢咁出不如同shf一樣劍一支 槍一支

你好危險

好高要求

好高難度

好多閪手玩已經

追現time

老現大軍

四川巴打

靚係靚 一把過做哂劍槍笨大唔會做唔到姐

社長: 時差式復活飛踢

我唔係德哥呀

四川仔 現貨咩價呀

有冇幫手check下QC

廿鳩年又未派

又砌

睡記

驗屍咁驗

賣 x 哂

3個鍾先賣哂算係咁啦

頭先一去都仲有555

可惜收工收得晏

一陣爆sic 仁叔

正

5點半左右上去訂野見仲有

其實可以搵四川仔幫手

我是錶王

功夫入面個鐵線拳?

本鄉猛..

預巴做咩又比全世界圍剿

本鄉猛 (鐵線拳)

預左(四川)

如果太多牛奶味 四川仔又唔爭氣

究竟四川仔今次會俾人圍攻幾耐

從此討厭FAIZ

佢自己叫人殺佢

躺住也中槍

是勇者不必怕

邊套

好正經

如果..讓叔用一副chok爆既佬味英姿henshin kuuga..
我驚全拉打迷前列腺有反應..

漏住睇

你點同老虎交代呀預囝

買咗廢老尿布

都係比返decade個個你

準備倒數睇不能笑

好耐無睇

睇羅拉

下集有傻橙？

仲有傲蕉，好似係

唔知會唔會有小舞

我好興奮我好興奮.jpg

而家靚左好多

想J死人咩

聽唔聽到w 既melody

等接負啦你

屌喇 獲獲都負 慣了

快手

睡記經期倍混亂

體諒一下啦 早晨預仔

早晨

早阿 買左了

見到

好撚靚 上y拍買左咁岩個賣家住我隔離兩條街

又方便又快捷

我都估唔到

車費都慳埋

聽日先拎出黎劣 好撚正

慢慢

我個喜愛商品已下架

你未買咩

咩來？？

joker囉

好波！

唔怕 日雅仲有全新可以bid

有咩J

bid咗未

琴晚睇左KRL
我OLA原來係基拉大和黎

都唔係直購 要等下
過左我budget就等下隻

白滑大腿

呢層我知

你睇番飛彩啦

睇唔到佢套劇

屌 早排5000幾yen都有成交 宜家多左人bid

你月讀

大波波大集合個套

講咗出嚟 某程度增加自己難度

又引戰

無買雞肉

係

無錯

深夜的奇葩戀愛圖鑑

Medic

騾仔

騾仔抵屌

飛彩條女係佐野雛子

無餸加就唯有將佢當餸食埋

too long...

騾仔永遠都係有人追問 先發覺無訂

同上次一樣知情不報啦好擺明 黎緊個兩隻社長訂撚咗佢 都唔知會唔會又出事（我記得有隻有兩轉貨？）

睇前面果部分得架啦
後面R賠償果部分都戇鳩鳩

佢有心唔訂不過唔記得左通知人
所以都係抵屌

係有二轉貨
睇某谷
孤島有一隻撳唔到要一月貨

無錯
等人狙擊下先開心

諗緊問唔問咗先 唔想到時戇鳩鳩咁

問嚟浪費時間 班店員識閪咩

騾仔冇貨單野係咪wow左？

條友落400訂冇貨比
店家話賠雙訂
賣家要求賠3000-4000補償佢買唔到件貨既損失

上一頁
無貨唔通知果下濕鳩
至於賠償果部分就係事主戇鳩鳩

你想收乜 可能叫下春就有

兩邊都唔叻，打和！

講堅冷門野幫襯熊貓/自己日網訂最穩陣
不過熊貓未必隻隻有開，果兩間就幾乎隻隻有開但隨機無貨

青檸單野騾仔咪又係咁
要人追問先話”供應商出錯”

次次都咁 條友炒左未

炒
店大欺客 呢個道理

佢做到咁大反而基本野無進步過
仲唔係寫個正字來mark 低

打工仔邊肯簽封信
老細又話運緊但又唔出手證明

香港地
做下特價就大把人
需要改咩

平十蚊就成功洗底

因管理不善...

話好抵呀

有左先例 個個都要信咪好唔得閒

感恩呀

咁嘅情況
店舖仲會改變

咁又係，香港人係善忘既，一個星期後無人記得了，淨係記住衝現買法爺

門口紮營
人唔係善忘
一講錢就..

老豆都無情講

你社長訂邊間

孤
日日袋住單 好緊火

某谷話孤某中一隻係一月貨

仆街中伏 又來

可能要問問

今年咁多花生

聖誕前嚇一嚇

屌到佢過年

孤注一嚇

屌騾仔

叫阿嫂

騾中完到孤
我騾打手全面進場

揾個繡球難呀！

國寶無甩拖

你都做埋四川仔

孤仔 起碼答到你
騾仔 等下啦

請停止攻擊我騾

沖喜下

停止攻擊阿嫂

四川好似少錯

都係四川好 無介紹左架
預巴介紹

駁唔到
利申訂左四川magma

等轉運

好想去四川衝隻Faiz 750好抵下

尋日嘅事 應該

尋日掛住衝Pokemon

預計下年有乜
千值 紅黑三一
shf
熔岩龍 2
哈乜克 2
雷神 1
時王1
geiz 1

自從夾硬改咗名我就

雷神!

Hazard 慢貨都仲有2隻？ 3入！

雷神用嚟斬鳩十億

哈乜克J盒

皮卡丘與伊布

不過玩返黃帶回憶都可以既

啡盒都唔開？

依，Kiva 呢 櫻島呢？
我未訂櫻島

黃帶想當年淨用比卡超打沙加老大

係喎
kiva 2
櫻鳥 1
超人 1

我卡左喺小剛度，局我要升隻波波打大岩蛇

我用巴他蝶

我下年少過你

櫻島 港魂任撳

孤島唔升返上嚟我下年開唔到單

逗下職員囉

職員：唔知幾時開

做痴漢煩住佢

會俾人打

連登仔驚俾人打

估唔到佢仲未開
以後玩現貨就仆街了

照MB玩法
四月頭先開訂

最怕依d

魔法師真骨都幾多件

都成二個星期了

日經咗好多日

孤島俾人行政拘留十四日

直送不求人

連登問題定我問題
我睇唔到張圖

阿美好波

下次我都要試直送

睇到喎

食花生係過癮嘅

平時你哋喺邊度訂

第一頁有link啦

感謝你

咁我應該中左畢屎

係終點到睇人仲未起到步

最後的希望

撚狗咁撚

騾仔都有開過嘅

衝騾仔成功人士 準備俾睡記撚

收工時間就截

晏晝開訂

開得好陰濕就真

開畀佢d鄰居訂

限時動態果下真係

四川仔只有十盒

又多返幾間播龍兔

週經
死曬圖

賣得平會俾班投資者投訴架

【撞樣】名牌手袋超似「拉打」Decade 相似度100%日本Twitter熱傳

撞樣嘅嘢經常發生，不過今次相似度勁高，有日本網民分享咗呢個手袋，無論用色同埋標記，都同「幪面超人Decade」勁似樣！不過個手袋好貴吓，係意大利品牌Valextra出品，顏色仲要係限量色，普通色都要港幣3萬幾一個，而家網上已經無晒呢隻色賣添嘞。

100000% Match

屌一撚樣嘅

手袋破壞者

加個廿年logo 就即刻變魂shop 商品

講開佢就諗起再販無佢份

腳印

有笨大無絕版

我是路過的手袋 給我記住了

連狗肯整圖片顯示未

王小明手袋

你幾時做左四川仔

shf

無錯 SIC 未有興趣住

500-600

究竟今次日本魂shop瞓醒先定孤島打撈到上水先

等劇場版算

留返星期六日掛

劇情版個隻好肉酸

我覺得呢二隻好有走數既潛質

可能話啲血

環保原則下

仲有隻廿鳩年等派貨

打啲血精落去

d子彈窿

電鋸佬問題

電鋸佬都垃圾黎
殘血仁叔秒殺

輸心態

交投幾淡靜

仆街仔任撳架喎

其實睇睇吓呢隻都唔差
係膊頭兩個樽有啲礙眼

少不更事

係幾靚 如果有錢會買埋 冇錢要嚴選

睇睇下就順眼

年輕的好

其實幾順眼
但有啲柒係事實

好危險

自己都抽埋一份

專心等亞極陀

手袋碌壞者

法爺先ok

pass

法爺都pass

肩頭好大障礙

test

連狗有效率過港魂

手套你都出埋

咁似老翻

sor 真野

深精到左20周年

廿週年啲盒冇原版咁靚 全白背景

路遙知騾力

廿鳩年統一白底

衝現大軍殺呀

衝

慢孤到貨未

想知隻blade咩質素

福姑都未有

有咩質素....

未放工
睇吓女朋友放學得唔得閒去幫手衝隻ex-aid

預巴

好似有啲唔對路喎你quote嗰段嘢

保障佢安全

有問題咩

幫你咋 呢到毒撚區域黎 盡量唔好再放閃光彈PLZ

其實係打多咗個字

毒撚點會有女朋友

學po...咁四重加密囉 話說好似好幾日無見佢

孤開dragon star 都唔開kiva

想點

咁咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

遺忘咗

睇下會唔會好似build咁

灰過灰鳩

幾好 掉盒

連個玉都想掉

成日覺得blade好似隻蝦咁

橙

去返某谷搵

FF:谷到大家怒氣值最盡 然後突然用個筍價開訂 大家就會既往不究然後吹奏孤仔

谷爆了

咩谷

暗黑兵法

騾仔獻頭

不如直接問孤島啦

下星期咪知

等睇屌聲四起

唔使等
依家個個日日屌緊

邊撚個屌孤島

K先生

留名跟進

呀！

唔知有冇old news

無呀
精品成撚日無貨唔通知

有

咁樣賠一賠今個月啲騾仔無嘢食了

未追post sor

賠償果到事主戇鳩鳩啫

有效率架啦

諗緊應該搏下星期同法爺一次過算

8點

仲等你唔驚..

個三隻好撚抵

ok 不過隻野好兒戲

淨係想要佢把武器

呀呀！

呀呀呀！

呀呀呀呀！

其實呢個價都唔知值唔值 不過低咗咁多就算啦